唔好執著emoji！

根本你地唔提都冇乜人用 自己出吹水台睇下

唔好俾其他無聊野分散注意力